點解陳曉東會變左古天樂？

塊面變得勁硬膠
又曬黑勁多

仲要唱歌難聽左好多
咬字又唔正
好似痴利筋咁

無變右?

利你老母